分手會唔會del相

會：
唔會：

del 剩啲閃卡囉

等到換手機個時特登唔過返啲資料，自己啲相平時都post上ig 同 story,當save咗。

死心個刻就del

備忘錄加鎖囉

唔需要del

收埋左

一張合照都冇係我到 冇得del

普通合照 生活相可以del,
性感相 調情相 千萬要留底
過來人 後悔到仆街

比下任見到?

用嚟打j定要脅對方

Google drive

你講緊ig del定係就咁電話入邊先

梗係用黎j

zip晒佢+set pw
直到自己連密碼都唔記得

留低返D SLUT 片咁

收曬係備忘錄+鎖
但其實好多自己唔記得左既地方都有backup...
唔小心開出黎個下...

以為自己開post。。

正解